唐嬸真係好核突

成套劇都用埋d核突語氣
本人想睇下袁偉豪都頂唔順

見到佢同豪豪有互動就好心酸
好似條仔俾人搶咗咁

好似今日生日，又老一歲

食屎啦

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！

次次唐姨po都見倒美人